點解日日打開電視睇新聞都會見到阿宇宙秃？

3隧又關事，高鐵，沙中又係佢，地皮，樓價又係佢，反而其他局長都冇出鏡咁多，可唔可以將佢職能一拆二，根本一條友都跟唔到咁多task啦下話，搞到咁鬼廢(雖然真係一拆二的話都唔會有分別)

林鄭愛將